最基本既體能訓練

尋日popo連維園都封 和理非手足係對住D欄既時候跌跌撞撞
操體能未必一時三刻做到 但學識過欄 人人有責

最起碼都係樓下練番幾次啦

利申：係教學係youtube search 番黎

推唔郁都要推呀

推

習曱甴

咁簡單 你地唔係唔操呀嘛

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇

推，和理非就算唔打得，最起碼都要增加保命能力

次次一係呢d欄見到成堆人塞住晒就炆

其實學下技巧就跳到
唔識既同學仔
可以去Youtube學下Parkour一啲小技巧

一定要學，lazy vault最安全易學，一定要練晒左右邊，但壞處係要斜入
如果正面過，speed vault係最快，不過相對難

認真，其實唔難，心理恐懼多過體能，比D時間練下就OK